查馬克宣布掛靴

@神射手查馬克

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

差d唔記得左佢

迷雲五虎

好有印象有編飛機文叫佢製造帝

who

竟然仲有頭髮

阿仙奴傳奇

創造帝

有D掛住加力子

三毛

查博

專駁12m

冇頭髮的

迷雲5虎各有缺憾

知啦，屌你老母
講幾百次好能煩

短鳩

植咗髮

有無手足挽留